一人一件細個比老母呃嘅事

細個讀幼稚園扭計唔肯返學
老母話帶我去買薯片
經過幼稚園嗰陣推左我入去

咁記仇

連呃到費事

所有病痛都係打機同夜訓導致
飲湯食生果能醫百病
食菜同生果唔會飽

大個咗就有女朋友㗎啦

叫雞好過

細個時聽老母話"善有善報, 惡有惡報"
大個o左, 發覺世界根本唔係咁

不了
係連登畀人追擊

你老母漏咗講
若然不到 時辰未到
睇下私煙bb

咁Ptgf安全啲 不過貴

幫你儲起啲利是錢 等你大個個陣比你洗

睇錯咗你老母係十歲嗰陣時同你講

電車星期日休息

話我係執返嚟。。

唔食魚會大頸泡

細個成日扭計，要阿媽買雪糕俾我食，有一次阿媽鬧我，兇鳩我話「成日食凍嘢，小心凍親你個子宮，大個仔生唔到BB呀」

嗰時我讀緊幼稚園，唔識咩係子宮，總之就覺得大個仔生唔到BB好大件事，所以就唔敢再扭計

後來有一次下午食茶點有杯裝雪糕食，我諗返起阿媽話食凍嘢會凍親個子宮，所以唔肯食，Miss問我做咩唔食呀，我照直同佢講咗

最後阿媽嚟接我放學嘅時候，Miss同佢傾咗好耐計，好似係叫我阿媽唔好因為管教小朋友而講大話，貫輸一啲錯誤嘅思想

大個仔生唔到BB好大件事

小事啦，我聽過夢遺講成你下面含膿。

現在就算你得都唔敢生啦

打機=輻射

呢個幾新

幫你keep住啲錢會俾返你